個四眼仔踩到上終點未

特登成年無睇 個比賽完左未 前幾個星期聽朋友講話踩到上終點前幾百米